點解中共要係大陸放毒?點解要林鄭放毒入嚟香港?

白兵呢條片一定要睇!

完整解釋了點解中共要係大陸放毒,
同埋點解要林鄭放毒入嚟香港!

簡單d講(來自白兵條片)

中共中美貿易戰輸晒之後

世界工廠冇咗
冇得偷高科技
國企幾十萬億違約
開放金融市場
中共經濟全面收皮, 經濟樓市爆煲
管治威信完全喪失
打仗轉移視線冇本事

於是放毒, 製造大災難, 等人民死唔得閒, 比中共推卸責任.

致於要林病喺香港放毒, 係因為美國要香港普選, 即係中共失去香港, 於是中共一拍兩散!

如果係真, 香港將會好大鑊, 死好多人!

當全世界封鎖香港之後, 香港人將被病毒大屠殺!